歐聯分組咁多強隊 拎定牌留力又唔啱？

唔明笑咩
力爭下屆小組首名出線

駁唔到

駁吾刀

今次玩大左喇,要停賽一年